［創新愛動物］Busking唱歌+動物權益有冇得諗

有冇巴絲有音樂才華
而對香港動物權益月感到失望？
同時想做少少改變 想試下幫佢地發聲？

我係你地既同路人
不如一齊搞個有values既音樂busking？
用音樂去分享 動物權益呢個訊息？

唔係ngo唔係咩義工唔係籌錢
暫時得概念 要等大家一齊諗

如果你有一絲興趣 請留名
或者tg我

推

再推

🐨

推呀

來

Push

Go

Pish